今日有無散工請人

想要即pay 身上得返$50

還錢未

please noticed the topic

無錢點解唔去借

三失

破產 同父母斷絕關係 無朋友

去到呢個地步 借埋大耳窿黑財電話數都唔撚怕

做跟車，上fb 運輸group搵

我夠知

有咩工係俾現金糧

知你又問

廢時理你

多數餐飲 運輸 起場個d 散工日結

加油。